一句講哂 用R定Python

R
Python

淨係識R

Only識蟒蛇

R

why not both

python好能煩😡成日都話pip3裝唔到 乜q都裝唔到

用pyenv

初學Python, 仲未熟幾時用method幾時用function

R 好似過分專門，做唔到其他嘢

Python 係萬能俠

Python + anaconda

你應該要打好啲 CS 底

你係咪用Pycharm, Pycharm有問題唔代表Python有問題......

Python 用咩平台好？

Python完勝，咁多library，大把stat lib你揀

屌你家母 成班it 毒撚

+Jupyter notebook

anaconda

Anaconda+ Jupyter notebook

咁你又入來做咩q嘢呀

發現it狗

Pandas 大把ibanker hedge fund 用啦

Php世界第一